天星散水注意！！！

坐船既要小心
上船之前掉晒野

推

再推

why

天星無狗 1712

合法集會 做乜要掉

班黑狗都可以無啦啦係党鐵站拉人

岩岩行完
行左去碼頭個邊
入香港站
安全

天星都無狗

而家無，上咗船响另一邊捕

驚閪

掉你老母